【Unai out!!】反愛美麗 阿仙奴球迷討論區 I

第一風扇

雲爺爺回家吧

Welcome home Mikel

咪一鳩樣.jpg

yeye

PSG fans表示 笑而不語

好波

古清 英超我支持阿仙奴的

搵人招雲爺爺返黎

一世反愛

杜蛇同愛蛇邊個濕鳩D

愛蛇有無慣用戰術或陣式？

其實愛蛇唔錯喎

雲加都唔錯啦，你地又反?

推

橙

阿仙奴正式開啟了新的時代。艾馬利作為兵工廠教練完成了他在英超首戰，但很遺憾他第一場比賽就遇上了如日中天的曼城，最終阿仙奴主場0-2飲恨。打完曼城之後，緊接下來阿仙奴將作客面對車路士，不得不說艾馬利的英超開局堪稱地獄模式！
今場失利也讓艾馬利創造了一個尷尬的記錄，他成為近32年里，首位聯賽秀以失利告終的阿仙奴教練。上一位執教阿仙奴首戰輸波的教練還要追溯到1986年3月，當時史蒂夫-博特恩肖在執教兵工廠的首戰當中以0-1負於了熱刺。

哥迪奧拿賽前一個勁的吹捧艾馬利，稱他能夠帶領阿仙奴擠入爭冠的行列。但事實上，艾馬利卻是哥迪奧拿的送分童子，從西甲送到了英超，算上今場比賽。艾馬利總共11次對陣哥迪奧拿，但沒有贏過一場，戰績是4平7負，處於完全的劣勢。
當然這也不能全怪艾馬利。畢竟面對如今的曼城，無論哪支球隊都沒有必勝的把握，更何況艾馬利剛剛接手阿仙奴不久，他需要更多的時間來磨合球隊的陣容，更多的時間來瞭解英超聯賽。艾馬利在今場比賽當中的指揮應該說也沒有什麼大的問題，上半場當球隊處於被動局面的時候，他經常與助手博爾德在商討對策。應該說，下半場的比賽阿仙奴的確要踢得好多了，只是曼城太過強大，艾馬利也回天乏術。
艾馬利的運氣的確不是太好。在今季的英超賽程當中，阿仙奴首輪對陣衛冕冠軍曼城，隨後第二輪就將作客來挑戰車路士。這幾乎可以說是賽季當中最困難的幾場比賽之一，但艾馬利在前兩場比賽當中就遇到了這樣的地獄模式。相對而言，同樣在今年夏天換帥的車路士就要運氣好一些了，他們在第一輪當中遇到了實力並不算太強的哈特斯菲爾德，藍軍也順利拿到了3分，這樣薩里的壓力就會小很多。
對於阿仙奴來說，如果在開局當中遭遇二連敗的話，之後的比賽將變得異常的困難，甚至可能影響球隊整個賽季的運勢。畢竟，這是一支全新的阿仙奴，球隊需要在信心與戰術方面重新建立，如果開局糟糕的話對之後的比賽影響將非常大。
對艾馬利來說，如今他已經沒有回頭路可以走了。他只能期望球隊能夠盡快的調整好心態，迎接下一個的挑戰。下一場面對車路士的比賽，將變得異常的重要。

雲加

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

反愛=/=迷雲

還我達蛇

又分高低汁討論區
羅實又分化

咁入黎做乜

Ryo sir

he on9唔洗理

Tony Adams: “I thought he (Emery) got a lot of selections wrong. His three best players were his subs (Alexandre Lacazette, Stephan Lichtsteiner and Lucas Torreira). I don’t know why he didn’t start with them.”

雲加快d落地獄教地獄國家隊

跑撚到成隻狗咁. 咪又係輸

還我爺爺

good topic

今晚

負皮左 樓豬係狗

今晚吊打轟狗

琴晚發夢見到輸4粒

Pish

謝謝你愛狗
你可以走了

D出人仲鳩過雲爺爺

愛狗

2場0分

要推了

廢過雲加

一對防中，真係毫無作用

Thanks for the memories but it's time to say goodbye

快啲躝啦愛狗，依家肯走仲可以叫你一聲愛狗

仲衰過雲加

點人數

垃圾

屌你明明呢個POST D人名以前個個反雲出名

me迷雲

Me2

雲加仲有1分